[突發]屋企張淘寶滑鼠墊發現左條QR code

唔係咁啱開窗簾真係睇唔到

so?

試下 scan

入去係咩來

入面咩黎

其實冇野，有啲不安啫 以後都唔淘寶了

幫自己賣廣告姐 唔洗咁緊張

冇呀咁點呀

梁國雄議員.jpg

咁你有冇搬埋右出去?